香港黑警已成為國際老鼠

威水事蹟:
1.原本受邀出席英國警備展，被英國議員Vicky Foxcroft怒屌後無得去。
2.台灣官方認證為香港黑警，並聲稱會嚴格把關其移民申請。
3.臭名遠播，榮膺為台灣網民心中「最可恥職業」
4.被美國禁止售予tear gas等「人群管制武器」
5.傳聞有黑警申請馬拉「第二家園」計劃被拒，理由係佢地不受控制
6.柒出國際，濫暴行為多次上外國頭條，已被國際特赦組織(曾獲nobel和平獎及UN人權獎)譴責及調查
7.水炮車射清真寺，引起廣泛關注及香港國內外信徒既不滿
更多精彩事蹟不能盡錄，歡迎大家補充
希望老美肯玩真制裁，咁樣我地遊說到其他國家跟機既機會就大D
警犬生生世世都要做中国人

推

有無啲國際權威既認證或者獎項可以頒比香港警察
即係好似電影界既金草莓獎或者達爾文獎果一類

國際老鼠屎

毒瘤

有人話提名佢地拎和平獎牙 想睇班7頭俾人拒絕個幕

香港黑警生生世世要做中国人
留係中国止暴制亂
文明世界唔適合你地

叫共匪重開孔子和平獎俾佢地

Pushhh

普京都費鬼事理嘅孔子和平獎

個戇鳩會撚有提名資格咩

事實就係香港人已被提名 班老鼠就被國際排斥

有無得睇佢哋黎緊有乜國際交流活動, 可以重點幫佢地宣傳!

應該新開番個毛史希聯名和平獎表揚港警啦，用黎記念毛澤東、史大林、希特拉三大歷史偉人，兼表揚為社會和諧作出重要成績既獨裁者/集團

push

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

毛希史（音：無稀屎）= 屙硬屎 = 臭

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

本身隱惡揚善既，其他地方都會忍下呢班社會垃圾，賺下佢地錢，但係佢地既IQ EQ一再突破下限，世人當然為之震驚，生意都做唔落

班賤種狗無人會想收留

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

做中國人唔好咩？

Push做野post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔好比佢停

享大灣區

6月前世上最出色警隊

傻閪黑警成日以為自己係最正義 其他人都係針對佢地
教育程度低就係咁

不過第3點留言嘅好似大多係港人

真係人見人憎

自由嘅香港就可以俾世界知道
共產黨嘅兵係點撚樣做野

比班狗更惡更離譜

真係唔知邊面係曱甴我相信去旅行好多人可以自豪地同當地人講：我係示威者

班柒頭黨衛軍夠膽同人講：我係香港警察
我幫佢挽鞋都得

除左制服咪普通人一個
每月袋緊3皮 返工可以射TG 打市民

你老婆比人屌緊呀

佢地既犯罪事件多到可以起個圖書館

影衰香港人

果D鬼佬拍下個屎忽就走?

執法要道歉？
天方夜譚！

推！

黨察

原本想話黑警應該得返伊朗可以移民
但搞埋清真寺之後

台灣 youtuber 個英文 talkshow 潤到呢

北韓讚同香港黑警

跟住要推英國同歐盟禁香港警察同佢d 家人入境凍結當地資產同埋列做受制裁人員禁止所有同當地生意佬同佢地有任何交易

麻煩各位入黎睇睇

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

一個月前已經係

台灣網民嗰度就難講嘅
畢竟又唔係得台灣人先留意九把刀
不過柒到台灣都知就肯定架啦

我爱中国

當年大家笑菲律賓警察無能
點知今日港黑警有過之而無不及

合乎國情

聽聞開學個陣有黑警想將家長職業轉做公務員
自己都知自己個名臭過屎
除低件衫唔敢認自己係黑警
唔係好撚威架咩

Mon post狗開唔開心？

佢哋仲有十四億人民支持
「支」持

黑警真係人見人憎
得14億(水軍) 陪佢地打飛機

上面提供一個地方俾佢地退休都係因為知道佢地以後好難出國，旅遊拎簽證都難，仲講移民

得地獄收留佢哋

送俾你
當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

有咩人可以提名
我想睇佢地比人拒絕

真心
不如真係搞個頒獎典禮俾佢
要由毛魔、希特拉、史太林頒獎比佢
鬼佬鐘意troll鐘意gimmick 野
覺得搞呢壇野可以起網絡上、報紙同tweeter有迴響

佢地幾時先醒
呃人呃自己
做緊恐怖分子都唔知咁

賓國係笑佢啲狗武力無能
香港呢班係真恐怖份子

樓主，這不是新聞

改推行動Posts

林大總統譴責評審

唔知 反正被「止暴制亂」既香港人就有Norway議員提名啦
唔知「止暴制亂」既世界最優秀警隊幾時入到閘呢

好

謝謝 樓主
P牌仔 無力

仲有非洲同中南美洲可以去

推, 死黑警生生世世回歸祖國.

永世留喺大灣區啦

但班狗仲自我感覺良好

Bob叔對今個星期日遊行主題有建議，手足入黎投票

今個禮拜以宗教自由暨connect南亞手足作為主題唔錯

More Pls

係 仲夠膽係weibo屌北京
光頭狗係weibo post香港新聞圖俾人ban撚左張圖
中国多麼好

Bob叔對今個星期日遊行主題有建議，手足入黎投票

今個禮拜以宗教自由暨connect南亞手足作為主題唔錯
大家入去睇睇 好唔好都俾D意見

孔子和平獎

人哋瑞典議員提名香港人拎諾貝爾和平獎，啲仆街藍絲又提名黑警拎，真係唔知醜

已我所知有些外國政府表面上表態撐大陸，但他的人民並不是所有同一認同，因有些人民願意多看不同資訊或是身邊有真香港人。
所以他們願意帶回他們的崗位，讓人知道香港發生乜事。 其中也有當地警察。
海外的香港人加油！
讓你哋政府知道你哋要d乜， 也讓更多外國人了解香港發生乜事。
大家多做一步

要制裁埋佢地全家

Really? they think they are someone else, someone good.

所以佢地實霸住香港 最多同香港人攬炒

更正係挪威議員Guri Melby
藍絲不嬲7開

Rip

MORE MORE PLEASE

希特拉和諧獎
當之無愧

但佢地仲係以為自己係正義之師果下好野

lol, they should stop watching Chinese media and face the reality, the word "香港黑警" said by Taiwan official is mind blowing

佢地仲覺得自己好威

著住套U咪威囉
除低件衫無人敢認自己係黑警

普通毅進狗
人地問佢做咩，除咗答policemen,唔知仲識唔識其他生字，想講大話都講唔到
Example
what is your job
err err (想講大話，但無其他生字）popo
sorry, cops are not welcome to the party

都唔知佢地點做人
敢唔敢同新朋友介紹自己做香港警察

但卡士蘭套PTU根本就係用嚟笑鳩班警犬

拒咩絕
最多香港示威者同狗一齊獲提名
之後香港示威者拎獎,到時真係大大巴打落班狗面度

其中有人曾經是INT Police, 接觸過盧乜乜。 在此社運也讓他改觀看法。
（但他們不認同抗爭者過份武力，所以必須改善）
香港人加油， 努力就有希望。

黑警快上大灣區啦

屌 自稱 popo

最驚冇人提佢名
冇得睇香港人被接納，對比佢地比人拒絕

ar ar ar what柒 cop 屎 ar no understand

留名等睇黑警攞nobel和平獎

Push

仲有北泡呢

認真佢哋係咪已經洗腦到覺得錯嘅係世界？

止暴制亂牙
拎唔到咪拎孔子和平獎囉

返大陸神仙般既享受，有咩問題？
香港政府又捉吾晒3萬人，又冇number又冇樣，點捉？

好多死左，跳海、墮樓，全部火化晒，你點捉呀？

咪打飛機啦！

世界毒瘤

想講policeman
但係唔識講liceman
咁你知唔識讀個時緊係細讀lur過佢
變咗posman就唔係咁好啦其他職系公務員都要聽我地支笛㗎嘛

黑警無撚用 被人標籤好啦
希望唔好影響到其他讀毅進嘅人啦

fuck off please

冇錯 唔係無可能做到咁絕
當literally全世界都排斥佢地個陣 唯有靠自欺欺人同圍爐取暖黎維持自己個存在價值
所以你見到黑警解話永遠都係要加兩句最優秀警隊呀 執法正確黎打丁 其實某程度反映佢地內心對被社會排斥既不安感/失去存在價值

已經TG放題放到上咗醫學期刊The Lancet兩次啦

直頭整個香港警察獎俾返d濫權暴力組織

we are not background

Brian problem

Bryan problem

見到班賤蓄要叫佢地老鼠

世世代代都要佢地淪為賤民！
犬二代抬唔起頭

咁咪番大陸囉 我支持呀 留係香港就係日日俾人屌架啦
Btw有咩神仙般既享受呀 免費雞? 免費車?免費樓?
人地誇誇群打幾隻字讚兩句班傻閪就high到上撚左太空
唔知CCP係咩料咩 Condom扮上菜 出把口就呃到班狗

我地就係要盡量爭取制裁全體警犬

叫左幾個月

傳聞有班賤種已經係學校將家長職業改做公務員/紀律部隊
咁撚威做咩怕俾人知做黑警

錯 佢肯回應都只會係講大話
一日港共唔收皮唔會有真正既平靜
只有一條路就係港共倒台
香港獨立建國先至係真正和平

變咗郵差 冒郵差係咪犯法

呢個真

成為國際老鼠又點
佢地都唔會離開大灣區嘅

好勁呀香港老鼠

pish

普選係基本盤啦 有投票權先渣得到政府春袋
認同你 林奠/中聯辦只有一個target就係搞散場運動 所以佢地既說話唔使聽

孔子獎
可惜已經冇左

每日都有tweet同retweet

恭喜晒

狗，仲話自己係FBI

香港黑警值得令孔子獎重出江湖
香港人有提名 黑警都要有

笑撚死 係咪覺得自己叫做串左人 好威？

老實講 明明外國防暴都係做差唔多既野
點撚解無地香港黑警會比人屌到落花流水啊
因為根本都唔撚對等 我屌你老母 追撚住平民黎打 亂開槍 我屌你老母

可能人權法案對啲散仔wfc

因為班警狗 有少少唔想中共倒台 因為佢地仲要留返係大灣區

希望有國家將黑警列作恐怖分子，咁就真係錦上添花

MON POST 狗
如果覺得自己無做錯 唔需要道歉嘅

有本事出國時大大講自己個職業出嚟
無做錯點解唔夠膽認自己係香港警察？

對散仔黎講wfc，佢地又唔會諗移民，移左民邊搵到三皮幾一個月，反而對白衫就影響大d

1020九龍大遊行檢討

可以做雜種condom係光榮

光頭劉蛇先係

最重要係日本禁止佢地入境

英國都要制裁啦 好多黑警想避走英國
同埋好多黑警申請BNO 話遲下如果英國有咩著數可以平權到都可以移民，好仆街！

克警

搞清真寺真係好有外國恐襲feel
不過道左歉好似煲唔大

你覺得如果人哋外國有心煲大嘅話 會唔會提佢已經道咗歉

咪撚走呀，共享大灣榮譽

等件事發酵下先
黎緊係咪搞宗教自由遊行 同去重慶大廈購物
我哋要Connect南亞手足

佢地會話自己係消防/入境/海關

不如搞個國際黑警評分比賽啦

休班狗都唔敢認自己係狗！

馬拉唔收因為教育程度低EQ低

拉人是膠旦鍾意人個頭正籌喺仆街冚家剷 死十次都唔撚夠嘅死差佬正一仆街 第時個女走去做雞個仔就係做賊 冇仔送終 仔女爭身家 臨老死唔斷氣 睇住自己個老婆攞曬錢走

被世界所排斥嘅人

淋病同香港黑警真係絕配...最佳拍擋.

過街老鼠

國際唔收黑警會係趨勢
但你地成日叫班黑警留喺大灣區,就算班黑警肯,只怕到時中共都忌左佢地
所以無論呢場運場的結果如何,黑警的下場都

恭喜香港警察成為世界第一過街老鼠

支持警察生生世世為祖國捐軀

岩
已經有傻狗係微博話北京
膨脹到

POPO話未驚過 TG照射 人照拉 男照打 女照姦

當警察感自豪

其中一名暴徒襲擊他們時，被黃家倫及同事們制服了。正當黃家倫打算帶領隊員將被捕人押離現場時，他聽到「啪」的一聲，嘴唇頓覺猛烈痛楚，血流如注。原來，有暴徒用丫叉向他射鋼珠，把他的嘴唇及一顆牙齒都打爆了。可是，當刻黃家倫只顧防止暴徒搶犯，也沒空理會傷勢。
翌日，黃家倫前往牙醫診所接受治療。想不到個子高大的黃家倫，竟然和很多小朋友一樣，非常害怕看牙醫。他的太太便一直陪伴在側，緊握着他的手。治療期間，鮮紅的血不斷在黃家倫的嘴邊流出來。當他步出治療室，霎見太太暈倒在地。原來，他的太太很怕血腥畫面，但又不想讓丈夫知道，只好忍着撐過去。黃家倫心裡非常愧疚，也十分感激太太的支持。

其實我而家反而想知
而家國際上好多聲音都要制裁班狗
但班狗擺明要擁抱大灣區榮耀
呢排完全唔見佢地有收斂
咁仲有乜方法制衡佢地

逆向認證

黑警毅進狗做咁多仆街野，呢啲只係小報應，黎緊等天收啦

好老實冇
警政法互相包庇
所以人權法既阻嚇力係幾緊要

成理爭住衝黎柒出國際

呢張圖好快成真

大灣區=犬灣區

事實係班狗根本唔配做香港人

以後要稱呼佢哋國際老鼠。

黑警淨係可以留喺大灣區 老婆又要被人屌 抵撚死

重要：睇吓會員UST南亞仔點講

(正視聽）關於南亞手足稱呼

睇警察發文同睇作文比賽差唔多

北韓認證支持算唔算係?

事實上係佢地已經陷入身份認同危機
當香港人依種國族認同逐漸build up既事候
現實係無論咩組織咩官員撐佢地都好，佢地完全失去社會信任，曾經既地位同被排斥係事實
對香港人(新)依個身份已經有疏離感 但係佢地又唔認自己係大劣人
當抗爭者=香港人=新國族認同並開始受到國際認同
黑警因為融入唔到新族群其實已經有迷茫感
所以佢地好鐘意強調幾句自己都唔信既口號黎減低不安感同迷茫感 同埋更加狠辣咁想摧毀新生既香港族群

金草莓🍓

台方嘅嚴謹把關係咪都係好似小英咁打嘴炮only

數學獎

市民的鼓勵
在這段日子，支持警隊執法的市民也給予人員很大的鼓勵。警隊不斷收到市民親身送來的心意卡、鮮花、小食和水果等，這些禮物已擺放於總部大堂和部分警署供同事分享。

緊守崗位 無愧於心

OK?

我們每行的一步都係影響緊後世

今刻未必可以收成

但終會有收成一日

國際城市
亞洲金融中心
亞洲第一警隊
中國世界之窗

衰撚過中非中東內戰班軍隊
點唔當你係老鼠

抵呀

根本就成班垃圾， 進化到比人話２句就噴人打人

PUSH

真正係柒出國際

肯表態就係好既開始

謝振中N Family 去美國無被捉拿或驅趕就足夠啦.
做人不要自淫自HI,好似當勞侵咁.
豬乸說好的大豆,原來家下都仲未買,而且仲搏命向隔離巴西買同落單.

極懷疑佢地發哂癲亂打人係因為知道自己死期將至，歐美一定唔洗去架喇，日台馬拉作為第二選擇都仆埋街，生生世世要留係大灣區做中國人，唔甘心就發老脾打鳩人

但要強調係我地嘅制度下無法追究
仲有政府公然包庇
呢個先係最可恥嘅位

佢地唔知點解仲可以覺得好自豪先係問題........

痴到上左腦

狗狗係未來諾貝爾和平獎得主

由所謂嘅"亞洲第一"直跌，破撚曬紀錄

世界最優秀警隊
優秀到人地搞個警備展都唔預你

但係佢地仲想申請諾貝爾和平獎喎

推啊

返大陸啦

有冇link 想睇

依篇係新嗰篇

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

Push

呢段野既背後意義係，我地比全世界人笑我地無撚柒用

和勇功勞 國際戰線功勞

政警黑互相包庇 我地一樣打足4個月 唔比任何人差
事實上香港人作為新生族群已經受到國際認同

我怕隻光頭基遲吓屌支共累到班狗連支那人都冇得做
重組狗隊立即被邀請上去入再教育營咋

嘩，甘勁

日撚日係微博議政 yijin仔真係生少個腦

有啲朋友明明自己係做警察
都唔敢出聲，話比人知做公務員咋

有錢個班就想走佬
低級個班行出街唔敢認係黑警
笑撚死me

並享大灣區榮耀啦。

咪撚打飛機
我情願正義彰顯
多過國際認同級既不反抗受害者

有幾隻黑狗俾負皮

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

第三點 其實好多講香港黑警既都係香港人 台灣人雖然認同黑警係老鼠 但佢哋第一位係韓國fish

唔需要咁極端
讚下自己做得好 真係咁難咩
況且我哋會一路進步落去

恭喜黑9

【行動最實際】食完飯又扮工？入嚟傾連結街坊行動，以後要零被捕！

全世界抵制黑警

仲要老婆日日俾人屌

瞬間看柒頭

「城大和你傾」

要傳個訊息就係

要黑警遠離香港境內

一日香港有黑警一日都會亂

假冒FBI

老鼠表示不樂意

成班仆街冚家產

係國際核廢料
邊個肯收就邊個會仆街

點解

黑驚虐待香港人四個多月，香港人要你受返至少四百年

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

繼續努力

留名

香港警察，知法犯法！

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

出哂名黑警

去隔離支國咪相反囉

抵撚死

能夠得罪全球真係唔容易
背靠祖國 面向國際

2010-2018年得一個一個出席拎獎
2018仲停搞埋

肥金忍到一個下士對佢指手劃腳？

遲早只可以返大陸旅行

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

国製老鼠

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！